：「我寧願你係港豬，都唔想你係勇武」

早排同女朋友發現我有上前線，佢講左以上嘅說話。
我最後提出分手！佢話寧願我留返條命，但我放唔低各位手足。可以點

道不同不相為謀

你都分咗手 可以點？

佢本身係和理非？

99%老豆老母都係咁諗架啦
唔同又斷絕關係咩

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

自私閪

但佢愛你 執到啦

係太愛了

係叫過佢去遊行嗰啲 次次搵話危險 次次有藉口

佢先係港豬喎

自私撚

咁愛你嘅女人你都可以分手，食屎啦

生命誠可貴
愛情價更高
若為自由故
兩者皆可拋

咁佢係講豬或者冷氣軍師only
點稱得上係和理非

兒女私情嘅野要擺埋一邊

佢覺得你比社會環境手足未來更重要
你覺得社會環境手足未來緊要過條女
再進一步講
佢唔係因為政見鍾意你
你飛佢係因為政見唔同
所以個問題係
你當日究竟鍾意佢咩?
勿忘初心係咪唔包愛情?

其實冇人話過價值觀一定要一樣先可以一齊

遊行都唔去即係港豬啦
唔怪得想揀返港豬

關心你先至咁樣講唔想你受傷
我發覺好多人都洗晒腦癡晒線，一定要勇武巴打深黃上前線有份打狗先至可以叫做一個真正嘅香港人。一有少少意見不合就連多年來嘅感情都可以一刀兩斷

價值觀唔一樣點撚樣一齊呀

遊行都唔去就收皮啦